<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- gun complex -->

  <GunComplex.label>Оружейный комплекс</GunComplex.label>
  <GunComplex.description>Управляемый поселенцами оружейный комплекс с установленным на нем тяжелым пулеметом. Взрывается в небольшом радиусе 1 м. при уничтожении.</GunComplex.description>


  <!-- rocket complex -->

  <RocketComplex.label>Ракетный комплекс</RocketComplex.label>
  <RocketComplex.description>Управляемый поселенцами ракетный комплекс с установленной на нем ракетной установкой. Более старый класс оружия, требующий ручного управления и перезарядки. К счастью, с помощью приличной оптики и радиуса взрыва его ракет, его присутствие все еще ужасает атакующих в первых рядах. Взрывается в радиусе 3 м. при уничтожении.</RocketComplex.description>


  <!-- military grade turret -->

  <MilitaryTurretGun.label>Турель "Кобра"</MilitaryTurretGun.label>
  <MilitaryTurretGun.description>Более мощный вариант автоматизированной турели. Ведёт огонь по принципу пулемёта — очередями. Более длинные двойные стволы обеспечивают увеличенный радиус действия и большую скорострельность. Имеет более высокий шанс взорваться в радиусе 4 м.</MilitaryTurretGun.description>


  <!-- shredder turret -->

  <ShredderTurretGun.label>Турель "Кромсатель"</ShredderTurretGun.label>
  <ShredderTurretGun.description>Позволяет производить смертоносную турель "Кромсатель" ближнего действия. Стреляет зарядами с большим количеством картечи.Она не взрывается при уничтожении, таким образом, что делает её идеальным выбором для внутренней обороны, единственным недостатком является то, что она занимает больше места, чем обычный вариант.</ShredderTurretGun.description>


  <!-- precision turret -->

  <PrecisionTurretGun.label>Турель"Шершень"</PrecisionTurretGun.label>
  <PrecisionTurretGun.description>Турель "Шершень" - Дальнобойная высокоточная турель, способную убить одним выстрелом. Ведёт полуавтоматический огонь с больших расстояний. Современная оптика позволяет ему поставить один, но точный выстрел на довольно большие расстояния. Взрывается редко в радиусе 2,5 м.</PrecisionTurretGun.description>


  <!-- blast turret -->

  <BlastTurretGun.label>Турель "Улей"</BlastTurretGun.label>
  <BlastTurretGun.description>Турель "Улей" предназначена для поражения противника на близком расстоянии, запустив залпом 3 осколочных гранаты. Взрывается в радиусе 4,5 при разрушении.</BlastTurretGun.description>


  <!-- vulcan cannon -->

  <VulcanCannon.label>Турель "Вулкан"</VulcanCannon.label>
  <VulcanCannon.description>Большая, укрепленная турель с установленной на ней высокоскорострельной автопушкой Вулкан, которая стреляет непрерывно. Очень прочная, но энергоемкая. Она высокая и дальнобойная, но из-за этого он не может прицеливаться под себя и не может быть помещен в помещении. Взрывается в радиусе 5 м. при уничтожении.</VulcanCannon.description>


  <!-- Devastator mortar -->

  <Turret_DevastatorMortarBomb.label>Миномет "Разрушитель"</Turret_DevastatorMortarBomb.label>
  <Turret_DevastatorMortarBomb.description>Магнитная катапульта, которая запускает плазменные снаряды с большей скоростью, точностью и гораздо большим радиусом взрыва благодаря его залпу из пяти снарядов. Не потребляет снаряды, но требует большой энергомощности. Остерегайтесь огромного взрыва в радиусе 10 м. при уничтожении.</Turret_DevastatorMortarBomb.description>


</LanguageData>